你地真係好痴線！

我們一眾在德港人於德國出席國會聽證會商討德版《人權法》

我明架
日日百鳩幾份野要簽
而且大部分簽完都無回音

但係今次！
連黃之鋒都開到聲叫我地簽
證明依份野真係重要重要重要
你唔係嚴麻煩唔簽吓話？

要夠target 人地先做到野

岩岩我簽完先發覺原來真係唔洗識德文都簽到
禁完枝筆之後 禁右上角註冊帳號
有星既長方形是但打啲野填左去
有星既格仔就是但剔左佢
之後驗證email
根本上同其他地方既註冊方式一模一樣
所以根本唔存在語言既問題

成個過程2分鐘都唔洗

真係好痴線啊！！！～

推，今日既行動post

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

聽日下午三點要人
愛丁堡有社福集會！